唔好再救火啦我求下你地有消防㗎

1，要淋催淚彈就淋催淚彈，唔好搞咁多野拖長自己在場時間

2，救火戇鳩在如果撞正邊位國際級調酒師嘅作品，例如白磷彈、燒夷彈，你救火你hi野

3，火本身就阻狗推進，本身已經難起，物料又難帶入場，唔好再浪費調酒師嘅心血

狗嘅催淚彈同屋企已經升級左，如果我地過唔到自己嗰關，我地就一定會輸。

你可以唔同意用酒，但唔好阻止啊，你地淋熄同割席有乜分別

感謝

自推

唔玩魔攻我地一定會輸，對家一定唔會出老解。

今晚已經見到消防員係班狗面前用心撲滅每一個有機會殘留嘅小火種

唔洗自己黎

對家一直用遠近魔攻物攻

推

救火個班好好反省下

仲以為和理非可以救香港？
你連前線都夠唔啊！
成日話唔割席，就係話你地唔好同勇武割啊
幾時先醒啊你地
前線好撚辛苦架

再咁落去，你地連前線都救唔到啊！

同意

水攻比較和平

香港示威者已經贏夠國際掌聲啦，依家唔係要贏名聲，係要 贏 呢場戰爭！

因為黑警嘅武力已經遠高於對示威，去到戰爭級數。

咁點解我地唔以牙還牙，打狗係唔使用人道主義精神去唸㗎。

727 728 打人合集

我覺得義士真係過咗火囉

現場見到好多勇武嘅女仔，但有啲男仔好淆。

我原諒你淆，但希望你可以成為人地面前擋住嘅人，而唔係企係女仔後面震曬

黑警用到黑社會，橡膠子彈射頭，人地燒紙皮有咩問題？